【MeWe移民】不如整個Hashtag啦

好多人過到去都要靠下面D Group揾人
咁不如就用#MeWeHK呢個Hashtag放係Twitter，IG或者FB post
然後個Post入面放MeWe條Link

咁大家咪可以係FB IG Twitter search個Hashtag揾左人先
再係MeWe加好友

香港人加油GROUP轉載，更多MEWE GROUPS
～～～～～～～～～～～～～～～～～～
傳出去畀唔同地區既朋友,邀請大家加入MEWE,脫離FB既魔爪啦~~~IOS同Android都有APP架

簡單幾步：
1.CLICK入MEWE下載及註冊:

2.入郵箱通過驗證
2.係下方LIST搵番想入既gp
3.有d gp有驗證，答埋問題等批核
4.入到GP就同大家SAY 個HI 啦

海外手足

加拿大香港人：
（唔得就試呢個: ）
溫哥華香港人:
加拿大Montreal group:
Friend of Hong Kong Calgary:
HongKongersinUSA:
美國香港人:

其他：
MeWeLove愛情谷🥰:
咖啡迷:
天下貓貓一樣貓:
香港人自由吹水谷 ：

小心駕駛(討論別人駕駛態度):
心駕駛,安全車速,溫馨提示:
無聊onlineHK(Hea on nine HKdaily) :
香港人搵工
香港人寵物group
香港人，加油！:
罷買中國貨:
夜貓5gJM9協會- 召集夜行性人類

真香港人。鐵騎26谷 :
高達扭蛋: (死LINK,有待通知)
香港人的高達重裝重奏交易及討論區:
黃金爆谷圈(電影) :
有廣東歌就唔會有世界末日:
香港人煮家:
香港人焙烘:
(有漏既話留言補充,我會不定時UPDATE)

(iOS有機會開唔到有中字既link 唔得，咁就要按返回，去到communities版面click右上方放大鏡去搜尋gp名)

轉貼侵既MeWe

Newsmax

大紀元

隔離post

收Fb皮轉MeWe

點解MeWe系app store個rank仲高過WhatsApp🙄

推post推post

MeWe FAQ:

一個post 都無

推

Push

如果有人釣魚可以入埋香港釣魚谷